有無中共o chart，想欣賞下

睇下下次打邊隻